【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (90) - 免費19抽

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

好佛好佛！唔反了

佢話20號先回水
但今星期 個SKIN咪冇石抽

簡單講
蝴蝶pool 有幾多石抽幾多（上限19抽)
20/8前會回水

係wo
但佢話3日內
會唔人屎忽鬼到deadline

E家ALLIN
佢敢呃我即棄

姐係allin

上次女主 都係咁
冇人屌啦

先歪中1隻小鳥

跟

免費190抽 eh復活了

太遲了

唔反了

結果都係得隻小鳥

扑得

我得船長

19粒膠先係重點

好佛好佛！要課金支持

即刻買晒月包

咪又係升0

好佛好佛 唔反了

屌 19抽無歪到其他skin 得個保底

補底歪船長

不反了

小心比車撞

結論原來係免費驗血計劃

而家先黎佛有鳩用咩
要抽既角都抽哂啦 係課都之前課哂

非洲盟友

真唔真㗎好撚驚 間公司撚狗抽完又唔撚回 同埋佢咁樣做得星期四應該就出金skin等你唔夠石抽

免費火隊

就係想我地無石 焗住課

抽哂先發覺 個pool完咗先還

佢話回但冇話幾時回 結果下個月先回

點解回水嘅

可以訓到20號

個pool 出果時冇pu 有批人抽左中伏
結果5~6點果批抽幾多 回幾個
其實賠700

頭先突然話加碼 成個pool 幾時抽都可以回水

真係痴撚線營運 咁既低級錯都可以發生 依加係咪封測緊

韓服半年close beta
依家4ser open beta

今星期 藍定金呢

我7都唔撚信佢出黑咁撚佛

雖然棄左
但每星期4都要入一入黎 可以見到ON9營運既攪笑野

20號前
唔知會唔會完左泳裝pool 先回

E隻驚真係玩BUG好過

今朝有石今朝抽 已抽晒19下 係咁出堆原5歪唔到

好似datamine咗係藍遙

ok pass

竟然
轉死性啊？

唔反了 抽到金skin坦老鼠 2隻蝴蝶
之後合普通5星 合到暗隊。
好佛好佛

連出2隻迪家

迪加

你地抽晒啲石 20號先回水 如果大後日出四個字仆到爬起度都似

仲有2萬 唔驚 回都唔回就棄

每人一隻蝴蝶

希望賠埋上次愛麗斯

點解要爆post

國家加成好多咩

仲扮緊死
FB有人講緊

要自己承擔風險
不過上面有人話datamind 左係藍 瑤
pass 得

純粹谷戰力

國家skin 係瑤
四隻字係金skin

係 龍出左咁耐都冇乜作為

原來有啲hihi真係係個44分鐘all in咁抽

佢地先係今次嘅true winner

佛心game

佢都係博姐

其實佢慘D
果陣未有蝶UP

如果想追蝶 應該會抽到屌出黎

係，間嘢咁巿檜佢都咁搏
大心臟抵佢贏

睇個公告好似唔會回兩次

會，不過要19次以下

佢呢度28次過晒就唔會回

19抽完合晒啲5星拎到全驚最大波

係咪成個蝴蝶pool時間計
我得8000幾石 抽唔夠19下

係

thx

成個post都海豹
line game最高

利申無玩成個禮拜，見到任抽就嚟抽下

唉 棄坑流抽卡真係無敵

仲未有

亞服仲有無人玩緊而又想轉團

12lv團攬炒重光派
有 2 個位淨

希望今季可以上返 50 內
基本要求每日打龍同團戰

申請咗嘅入嚟 telegram 講聲

或者如果有團多位可以試下合團
因為收人嘅速度遠不及棄驚人數嘅速度
想合嘅可以喺連登 reply 再 pm 傾

係今日抽先有全數拎 定全期

如果係後者 可以睇埋今個星期出咩skin 先all in 埋19抽？

全期

其實等埋星期三D 料先抽會好D
但忍唔到手咁解姐

儲到50000 鑽，唔怕

癡鬼線 佢送到咁都冇人講
得個幾頁

星期三搏佢出埋新泳裝皮

應該新skin 唔會入pool
入既話佢又要改機率

已經有好多海豹上水，請珍惜line game

咁星期三有咩料

睇下係咪出金skin 要留石抽

新手啱啱同人交換遊戲換返嚟玩
想問係咪12345星有多都係超越哂+5先
同埋想問啲飛空石有咩用 我見打個啲都用卷
一入有成800幾揾唔到地方用

咁唔急擺多兩日先

全部都要超越+5
超完之後再祝福 有D 3 4星要優先上5* 可以睇頭po 個Q&A 睇邊D 角

飛空石用黎掛機/打迷宮

有咩就問

唔反了 回家啦

好換唔換 換左eh番黎 做乜咁睇唔開

on nine lm

忍下手
星期4先抽爆

0石

試下早返個月咁送

之前首抽太麻煩冇刷就冇玩 依家玩下

依家個方向應該係點 同埋想問隻角右邊白字+5係咩嚟

資源比主力隊 升盡佢。第一張圖 第一行1 2 4 第二行 3
第亞張圖第1行第1個

然後你目標就係盡力升角打SP 關
谷戰力打團龍etc

角色+5白字係強化 +5係上限

我見佢升爆隻金龍仲以為好野嚟
同埋今期隻蝴蝶有冇用 抽到隻返嚟

曾經係好野

蝴蝶我睇就覺得一般 比較難發揮係pvp
pve 唔錯
等大佬食評
建議你儲下石all in 蝴蝶pool

迷宮同挑戰關再唔改
應該都就收皮

屌 19抽
隻面具佬+0變+5
on9 game

點解d 5星咁易中某幾隻

好似機率唔同
隊長隊員會低% d

唔同還唔同
我中嚟中去都係貓盾冰法艾馬
食到爆撚晒都係出佢地

而家嘅eh 好有當年 division 1嘅影子
成隻驚最好玩就係bug
到有朝一日fix哂就係完結

最後一抽，感恩

竟然有新post 追擊

講真個acc都幾勁
差隻暗隊就係國家隊

好奇用咩game同人換？ 大約咩level嘅acc？

其實佢呢招先高同陰濕

因為免費所以本身無課個班會課夠13300石去抽最大值
可能你會講佢賠比大家 佢蝕到仆街
其實佢先係賺到仆街

本身無課個班 出乜池 乜角 佢都唔會課
免費送幾多石 每個月10萬石都好
營運一蚊都唔會賺到
收益永遠係0

而以家逼到個班人課13300石
收益係0+13300石既錢

呢d招係營銷策略之一黎
同時算係割肉餵豬既方法
比少少肉你食
等你肥肥白白就湯7你

當然無比佢引到 0課永遠係0遠既人睇落好似係唯一得益者，但又同時間係唯一既魚腩
明知一堆人會爆13300
會有一堆人 融12345
之餘又可以回返d石抽下個勁池屌打自己
自己就做呢d人既踏腳石

迷宮易過以前個塔

冇野係有利冇害既
佢肯做返個補救叫平衡返個個都19抽
唔係得一D 人有得賠

原本我覺得700石就算既啦
反正都冇期望
突然賠足 又幾突然

執得未

吊命時間+ 7day

話機率up 但原來係冇
分分鐘比台仔 告佢詐騙

隻西驚抽完又點...都冇野玩既

之前都好似試過？
個時又扮死
走撚晒啦d人

機率無調係第一次
之前係其他類 各樣bug

執笠關注組留名

等緊食屍體既頹鷹

咁每個月整一獲, 反正儲萬3石唔難 免費的繼續攞盡佢

做得免費仔預左比人屌打啦 唔會因為呢D小事課金

琴晚就係一路坐車一路抽, 一路抽就愈覺得唔對路
D機率西到呢

出染色系統

今次應該係法律上有好大問題先個個賠
廢時比人告當冇開個個池
一黎唔洗比人告 2黎又引到人課金 3黎玩家又滿意
其實佢仲賺左

一定係因為日服
日本呢啲機率規定好嚴格
錯咗一定俾人告到仆街
假如只發生亞服相信未必賠全數

偵查系統
新增的偵察系統是將提供你一個更容易招募到想要的英雄的系統。
透過偵察系統，你將可以使用相同國家的英雄來取得在過去招募中難以取得的英雄們。
〔製作人設計理念〕
我們注意到從創造之門及高級招募中取得的多數英雄的下場都是被分解或販售。透過新的偵察系將會讓以取得的英雄都有被利用價值，並改善這種現象。
絕技系統
這一是個使用命運英雄作為材料，強化特定國家中英雄的系統。
絕技系統可以強化特定國家中英雄的能力，及增強英雄之間協同作用及屬性合成。
〔製作人設計理念〕
這個更新是用來強化《魅影再臨》的主要英雄們（拉奎爾、巴索利、休萊肯、吉娜、迦普…等）的能力，並穩定英雄之間的平衡。特定國家中英雄的最大成長價值，將通過未來定期更新發布的絕技系統來實現。
國家英雄招募概率提升
在以上的更新中，這個系統很接近於現在已經推出的招募系統。但是可以讓你自由選擇想要獲得的指定國家的英雄。這個系統將會盡快推出，讓你可以搭配著偵察系統來最大化招募的效益。
無限核心
這是即將推出的新PVE內容。在這項內容中，你將會再次遭遇先前曾出現在核心突襲中的BOSS，且強大到幾乎無所匹敵。透過擊破BOSS的守護石來獲取高分並策略性獲取大量的每週獎勵。
週間每一天出現的核心突襲BOSS皆不相同，當BOSS被擊倒後，該天的BOSS能力將會被提升的更為強大。同時，該天關卡可獲得的分數上限也會隨之提高。
請特別注意，成功通關最終關卡的英雄們，該週內將無法再次出戰於無限核心的其他關卡。
〔製作人設計理念〕
現在遊戲中供玩家們互相競爭排名的活動已經有貪婪的化身及競技場(PVP)等。新加入的無限核心，將會帶給PVE玩家更多英雄搭配及戰鬥的樂趣。
養成及平衡系統
核心記憶
新增的核心記憶系統是用來強化命運核心的融合成長，並提升玩家社群間交流的功能。
在核心記憶系統中，你可以透過自己、飛空團及聯盟成員擁有的命運核心來強化英雄的能力。
角色覺醒
這是一個提供額外的選擇系統，英雄將透過吸收裝備來轉化自身。英雄跟裝備都需要強化到一定的程度才可以進行角色覺醒。
當英雄進行了角色覺醒後，將不能再使用先前的裝備，只能使用新推出的第二季的新裝備。
第二季新裝備
第二季的裝備將會隨著新一季的內容更新。
新的裝備將可以透過新的裝備副本取得，只有覺醒後英雄才可以裝備第二季的裝備。
重新編組英雄所屬國家
將增加新的國家系統像是偵察系統、國家英雄招募、獨門絕技等，以重新編組英雄所屬國家。
重新編組所屬國家也會同時影響到（藍色）命運核心可增益的英雄名單，包含黑月（巴拉卡）。詳細內容將會另行公告說明。
其他
染色商店
新的染色系統即將更新，將可以依照個人的喜好及個性來彩繪出獨一無二的英雄。
優化更新檔下載
將會提升更新檔下載的速度。
雕像
根據每週挑戰內容的排名結果，村莊中的雕像將會被更新。
每週在無限核心及貪婪的化身中名次最高的玩家將會被製作成雕像，放置村莊中供人瞻仰。
結語
新的系統及新章節將會在八月底更新，再次透過本次的公告向各位致上最誠摯的感謝，謝謝各位的耐心等候《魅影再臨》的全新章節及內容。
我們會竭盡所能地打造更好的《魅影再臨》，謝謝！
誠摯的，
製作人 崔英俊

崔英俊有幾英俊

屌你新裝 又洗牌

打完角再打裝, 大把野俾你追, 佢又無痛的, 改張圖, SET左要進化左先用得

第二季新裝備
第二季的裝備將會隨著新一季的內容更新。
新的裝備將可以透過新的裝備副本取得，只有覺醒後英雄才可以裝備第二季的裝備。

好嘔心

都好既係強化舊有角
唔係出隻新角屌打你

佢依家叫你食哂D裝佢再升過之嘛

有話新角唔屌打你咩

99% 要金裝60lv
付魔石唔好用住啦

不過有撚用咩
Pve關離地到 標誌乜撚野都唔準用

腳會收皮定成為最大贏家呢

棄GAME成為最大贏家

講真我連咩係國家隊都唔知
打咩都係用推薦自動打
隻game好似好復雜咁
睇左堆攻略都唔係太明

珍
一諗到新pve咁撚難打 咩胃口都冇晒

究竟呢隻驚翻唔翻到身呢
係咁出新功能釣魚
尋日睇巴哈跌到70

一個月出N個新CONTENT

唔係極難就係唔平衝就係有BUG 或者直頭係無腦計戰力

出左事你以為佢會修正咩? 直接封左佢 下個月再出新CONTENT

SORRY 我跟唔上呢隻GAME個節奏

太易打, 封, 太難打, 岩啦你班仆街慢慢玩

得閒上黎吹水問咪得

琴日睇人氣我返2萬
一出果時76

第一日好似係百萬人氣
但係佢3,4十萬個時都係無人討論遊戲內容 9成po都係賣ac我就知佢撐唔得耐

台仔連幾多條毛都計盡
遇到濕9營運仲唔屌到反艇咩

台仔算易氹㗎啦
出少少嘢呃到佢哋就真香 好佛

Bug pool有希話要幾號前抽爆

建議唔好打機, 去驗眼

同埋今次係4個ser出事
上次好似只係亞服
亞服地底泥

等3.0

魅影又再臨

魅影仲再臨

問下都唔得 惡撚到

呢樹係咁, 開頭我都打個凸, 玩熟左就知佢地無惡意, 你可以屌返轉頭

BTW公告真係有寫, 上限19抽到POOL完

上FB睇啦
已經無人玩 點答你

置頂咪pin左囉
fb公告又講左

咁大個頂置都見唔到
關心下你眼部健康啫 唔使咁熱氣嘅

Butterfly
無限大な夢のあとの

咪撚唱 諗起最後進化

睇絆睇到喊撚左
好彩知02結局

佢一開始播滾球獸誕生同戰爭遊戲首交響樂
已經想喊

02唔好理啦
呀空NTR都算
有乜可能呀武會輸俾二手輔

鬼叫佢02主角人氣高咩仲有V仔獸buff佢 點輸啫

係有D感動 但無喊到

可能入場之前睇左影評 搞到太高預期有落差

同埋我後面位個肥仔喊到 唔係流眼淚 係喊到出聲嗚嗚嗚個隻 好影響我睇戲

座我隔離唔識嗰條女喊撚晒成包紙巾

細個睇02已經覺得佢好煩又無腦又弱

有無借個膊頭比佢

佢A0怕醜仔

冇 佢同佢另外個friend喊到係咁打ex
不過好彩唔大聲

比你發現左

日服中招一定要賠
日本有埋法例講明手機驚抽嘢倍率
錯咗小數點位都告硬你罰錢

屌 摟埋一齊喊啦

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣤⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢠⣴⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡀⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⣰⣿⣿⡟⠻⣿⠟⠻⣿⣿⠛⢻⣿⡿⠻⣿⣿⣿⣦⡀⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⣰⣿⡿⠋⠤⢤⡉⢰⡀⡈⢁⠄⠄⣙⡁⢀⡘⢿⢿⣿⣿⡄⠄
⠄⠄⠄⢠⣿⣿⠁⠄⠄⠄⢳⡀⢉⡀⣼⠄⠄⢨⠞⠉⠄⣀⡀⢿⣿⣿⠄
⠄⠄⣠⣼⣿⠇⠄⢀⡴⣒⢲⣷⠲⠇⠻⢧⣴⣿⢺⡙⣦⡌⠁⠄⣿⣿⣇
⠄⡞⠁⠄⡼⠄⠄⢹⡧⣉⠊⡟⠂⠄⠄⠄⠈⡇⣏⡷⣸⠁⠄⠄⢹⣿⢡
⠄⡇⠄⡀⠃⠄⠄⠄⠃⠩⠘⠂⢖⣛⠙⡦⠐⠛⠬⠕⠛⠃⠄⠄⠘⠃⢾
⠄⠳⣴⠃⠈⠚⠄⢠⠄⠄⠄⠄⠄⣹⣉⣀⣀⠄⠄⠄⡀⢢⣠⠄⠄⠄⡀
⠄⠄⡟⠄⠄⠄⠄⠘⢦⡤⠤⠖⠋⠉⠄⠄⠉⠉⠙⠲⡌⠃⠁⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⢆⡄⢸⣇⣠⠖⠚⠩⠟⠉⠉⠙⠓⢢⡇⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⡇⠄⠄⠄⠈⠄⠄⠙⢤⣤⠤⠖⠒⡒⠒⠒⠚⠁⠄⠐⡄⡀⠄⢀⡇
⠄⠄⢹⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠠⢆⡞⠄
⠄⠄⠄⠱⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣠⠴⠋⠄⠄
⠄⠄⠄⠄⠈⠓⠒⠒⠒⠒⠒⠒⠛⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉⠉

俾人告非禮得不償失呀
Ching 冷靜小小

會唔會比人告就睇你樣子如何

我成日睇睇下戲都無啦啦比人攬
要報驚

估唔到牙雞都係hehe黎

死啦..咁多套卡通都有睇就係無睇DIGI MON...

細個放學會狗衝返去睇
冇記錯嘅話好似係星期四播
進化天使獸真係哭能咗
仲成日J天女獸

因為開頭唔吸引..到佢進化到仙女獸果時已經追唔返
見佢重播都有睇, 點知又俾武肺搞到停播 WTF

3-4年冇開過部電視
以前仲會儲數碼暴龍卡
到而家仲有少量係度

digimom 係我完全冇接觸既領域

係日本REMAKE, 唔係香港D濕9重播, 個FRD話有少改

咁可以一追

一天使獸變親身我都以為會死

進化果下電結他聲真係好正

竟然今日對前公會nmsl

咁我上次女豬個22/28 唔中係咪乜柒都唔賠
係就繼續棄驚算

賠??無事發生喎賠乜

電影版一開始天女獸就曬條波罅出喇

J撚死 返到屋企即刻開N網搵天女獸

得啦我聖誕節先返黎睇雞巴

拿拿拿, 唔好曲解咗我意思
係牙屙係gay佬, 而家估唔到連牙雞都係gay佬咋

牙豬甩p

係呀
唔知幾時甩左

安左拉收石

無野好做又OFF

隻隻都識出野俾人FARM, 呢隻GAME剩係識DAILY MISSION
果英俊係咪前世未返過工?

最好笑係日任D 獎勵仲多/好過SP 關

本人拒絕作出回應

我地去飛田 你同牙屙留係酒店

俾你地繼續上次後樓梯幽會

留名

俊?
睇過~
有幾撚俊ar

都唔撚想玩
仲出埋d19武

見標題先走入黎
唔駛蝕隻skin蝴蝶

FGO靚抽
係垃圾19exos heroes 保底還人品
唔錯唔錯

自動吸客系統
大家好 我係brain
只要㩒個掣

屌你人人免費保就狂出貨唔射歪
點都抽夠19抽先停手
dllm Lie game

dllm Lie game
抽完圖鑑仲差3格

我差4

呢一刻抽到保底13300，8月20號之後，回翻晒13300石？

差2 但無女豬皮都唔玩

除左潘希仲有咩打手可以打大沙?? 射lin得唔得

你鍾意就得既啦

話知你射lin 定射面

又回錯

今晚煮乜餸

蕃茄炒牛肉

汁煮姑 吹熟埋條一夜干,
冰箱都清得7788 希望WEEKEND無咁多確診又可以出去上倉

食咗2日牛 炒蛋好過

我棟樓琴日前日都有1個
唔怕

屌, 女人唔放人嘛.. 上次去到DONKI門口見到人山人海就唔俾入

大家都有好西食

真心推介, 如果喜歡食魚, 可以去DONKI買冰左的一夜干 喜之次 58蚊左右
包錫紙放氣炸焗佢180度10分鐘, 再打開魚鱗向上噴D油炸炸佢
食時喜歡加D7味粉, 好正GA

donki要夜晚9-10點果段時間先無乜人

荃灣定邊間 不過咁夜會唔會無咩貨賣

荃灣果間
可能少左d新鮮野但你買冰鮮肉就無乜所謂
唔知其他

乜隻game仲未執

快嫁啦

其實入嚟吹下水 講下日常生活都幾好

又係氣炸食譜

btw donki 我好遠
要星期六日好心情先會去行一轉

蝴蝶pool係咪19 內中左都抽齊19 最好
定已經無左呢回事

自從佢d功能越玩越少就冇再玩落去
腳仔岩岩出果陣仲比佢迫9我課左三pack

你慣咗呢度啲巴打之後 就會發現其實呢度吹水多過打機
反正大家都唔係好care隻game 傾吓計仲開心啦

歪咗隻泳裝火法
發現拆咗skin，都仲係5星
三圍高過原生四星火法
戰力又高二萬幾

四星着泳裝

原生5星除衫

原生4星

好啦我回家啦
dry 傾唔玩

3間黎講好似得TST未有案件

你見有人傾緊隻GAME咩

咁龍奶有無影響(有衫5星，無衫5星)

龍主我估有影響(之前仲將隻3星升5星加食自己5次）

呀雞住邊區

係 抽幾多石回幾多石

我pin 句野都唔係咁難明姐

珍
隻game 仲多人玩果時都已經係吹水多

點會呀 10點特價喎

豬仔 welcome back

其實冇影響
角色數值係固定
skin 係一套衫
可以除出黎比人著

抽返黎既skin 一定係5*(好似係）
你4*果隻冇練過就直接升5* 有skin 果隻

不過好多人有練原本 然後抽到有skin 版
呢個情況會建議拆skin 比練左果個用

冇 錯 當抽蛋驚玩 好輕鬆

thx巴打
睇埋星期四開金定黑先

咁我升原生4星到5星60lv
除衫5星又升到60lv
三圍應該會一樣翻？

我住附近 唔好立flag呀屌你 我有時夜晚2,3點會落一落去

係
因為你最後個結果都係5*60lv

所以冰奶無影響
三星男主都係蝕少少升星素材

繼續delay pvp都唔洗打

又錯post

DONKI群組

冇影響
睇落係蝕左D 素材 但本身都多到喊

新手多數直接用高星就得
玩耐左D 人已經將3 4*既升到上5*
就會除skin 出黎換人用

係囉 我記得10點仲有toro的話 17x
12點會跌到125
原價係250

禁6點堂食之後好少有剩

屌你都係GT EH 2邊走

屌佢重未維修完

我無玩EH了
等緊GT射石落海

慣咗EH咁多鑽
而家GT得幾十抽 好無安全感 保底又要300

團長好似棄咗

提下大家 掛機個野 今晚到期 記得換哂佢

國定亞

仲有聽日wo
咁想幫eh 提早收皮

Sor

有冇人玩fall guys

想知咩係掛機個野？探索？

仆你地個街
見你地今日講數碼暴龍, 我又係半個小fans仔
收工返屋企搵黎睇啦
我滿心歡喜諗住2020年有reboot版數碼暴龍
唔多唔少應該搵得返d童年回憶啦
睇咗第一集
屌 咁撚om9嘅
個進化動畫完全冇果種期待嘅心情
以前睇舊版個進化 就好似你除你條女條底褲咁期待
我仆你個街 完全冇feel囉
睇埋第二集 我屌!
美帝國防部竟然比機密情報個小學雞都不在話下
我仆你個街 未上究極體就合體上奧米加係咩玩法
睇完兩集唔想再睇
唔知以為睇緊套好認真拍出黎嘅笑片咁
個幻滅感拍得住睇多啦AV夢
我dlgh!

係 探索個把風扇

所以唔主張睇返細個睇既片
會破壞左個回憶

唔洗睇個套 睇劇場版得了

我無睇新個套

佢用頭兩集做番戰爭遊戲既故事出黎姐
之後就入番數碼世界

對唔住大佬

我覺得今次reboot做得算唔錯，你睇多幾集先講喇
下下用老屎忽角度比較無意思，新既根本無可能超越舊既經典

即係我食咗兩啖屎
你叫我食多幾啖 dap真d個味?
不了

個人口味唔同姐，而家呢套reboot唔差

亞服

me
玩左幾日仲未贏過

好正
聽到個backgroup music 已經好放鬆

頭先有場有bug
最尾4條友搶尾
但冇人有尾 最尾當我贏左

點解有卷都冇得打 係咪太遲入

岩岩抽5下已經中左精靈王
如果繼續抽到19係咪都會回水

見好多人咁講
但我都唔係好信
我一抽中都抽到19

樓豬可摸以pin一下，正皮小巴，負皮龍皮三寶
想抽re池
小巴定龍皮好，歡迎討論

小巴
平和根性，腳仔勁少少，烏勁多多
愈多魔愈大力，輸出超高
對SP無乜幫助

龍皮
多三隻龍，打龍穩同大力好多
可以自動水火SP
龍盾打主線月塔pvp都無撚用

得罪講句，我覺得好撚好睇

一定係小巴先 以前未有愛麗絲龍PVP都有生存價值
而家完全係垃圾咁滯
除非你完全對PVP冇興趣冇追求 冇巴連PVP既資格都冇
而且SP呢家野玩多陣掃蕩都做到 洗咩要龍嚟打咩

但係打龍呢
x4已經死淨啲龍皮，冰奶木奶都死埋
然後x3就唔夠隻龍磨

道理同鋼鍊03 & FA一樣
各花入各眼,但喜惡2家都好極端

你個團長冇報名

洗乜pin
龍pool 都未出
而且有咩pool 都好
一定係小巴先
而且3龍都差唔多比人取代曬

執未?

執左

同你講依家抽幾多野 8月20號回水
等人課金190抽

然後8月19號執笠 fatfat

提早出update note都無人講

然後有人講都冇人講link

總結：
瑤up
FC同系列組合加成
可以用國家英換國家隊長
活動又出核心突襲打冰法
仲要整多張pass最終獎送FC （金藍黑）
課金獎未知睇到

又唔出埋咩技

新pass就咁睇官圖似cut左一半鑽石
唔想比你地班人用咁少鑽黎升爆個pass換隻fc返黎

原本打算skip 藍皮瑤
唔通佢今次改技引人抽

之前藍皮巴拉卡都無改技

哇 , 新UPDATE
好期待呀
幾時執先....

想佢update 幾時執

最近有咩GAME 轉會....

瑪琪即係肚仔?
呢鋪佢唔改技真係無人抽都似

愈玩愈大..3隻夾埋融3 融5

屌..岩岩個19保底賣晒D4*

我都係

係
但佢之後藍skin 有野改
但唔知佢點改
結論：唔抽

仲要成28抽先保底

乜唔係唔比抽角組合有限定效果嫁咩? 日本我指
個條法例

Complete Gacha事件

事件發生在手遊興起之初，Complete Gacha（コンプリートガチャ）簡單來說就是玩家需要達成收集轉蛋中的特定組合，才能獲得額外獎勵的一種設計。

4星 掉哂 先黎講有用

係咪有中文fb page架我次次入去都英文

本人屙煙

無賣帳號 但已刪左隻game

但仍然會入黎屌炸雞 狙擊eh!

FB PAGE搵3點出黎禁, 入去可以SET地區

我會留守到我無晒石為止 一蚊都唔益佢

隻驚好撚悶

炸雞用黎食架
玩食物

要電腦版

無玩
係屌!
屌動物

屌食物!

其實隻隻GAME做的野都好悶, 係得閒有D挑戰關動下腦筋
呢隻GAME除左囡之外都好撚廢
營運又好撚垃圾
留守JE 個COST得返扮工時間抽D出黎打公會戰同SKIP日任抽裝
有時唔記得打公會戰俾會長屌, 無啦

連挑戰都唔想清

反正都係攝扮工時間, 做咩都OK

已經係用電腦版入去set地區做tw，但無變過，依然係default hk

同上
我都入去打公會戰，如果連會長都唔知記得報個個星期就只係hea玩
依家我只係等泳衣女女出埋，抽埋就算

今個星期係阿瑤, 又可以9多一個WEEK

抽埋19抽就棄

你班友仔係堅睇唔到定收埋自己J
應該係上次放雜誌果幾張黎

係咪而家抽都有得回水

屌佢要玩熔5

同一SET要加埋有融5 +30% 真心癲

一早set左wallpaper

加埋有熔定一隻 每隻熔5呀

係WOR, 佢係寫融合數值3以上, 然後下面係0/3

但睇佢fb 篇文好似同團既人有都計

有冇人可以add fd 子

課長D FRD子好值錢

有冇國服收新手乜都唔太識

分分鐘要3隻熔5先有30%

都幾肯定係..3隻融3就15, 3隻融5就30%

或者3隻分關計
得熔5果隻有30% 熔0就5%

但佢有冇犯日本轉豬法
課金野 有能力加成

課長既玩意 頭16先會追。
唔出新故事 新玩法 淨係識不停出啲啲鬥課金升數值既野
佢pvp每星期加啲條件 例如要用幾多隻咩屬性咩星數既角都好呀 起碼每個星期都可以討論下用咩角。

咩呀..佢張圖咪寫好左囉..
要3/3先有加成嘛

可能變相得日服無呢個FUNCTION..如果唔係日服代理就GG

公會戰好似有呢個FUNCTION 不過龍皮天下...
俾你DOUBLE都係一下, 龍皮逆鱗龍血呢堆野>加成

佢嗰個係加成姐 我講係直情限制你 要用某種屬性或者星數。

咁撚煩不了

搞埋 木機sp 就可以全掃副本 養生

佢有fd 有都食到
算唔算食到法例漏洞

會唔會代理又唔計呢
計韓國個邊

蝴蝶 1技點選擇重置回合既目標

最低血 無得自己揀

全滿血又點計

冇得轉綁冇得賣ac 橙

無試過

90lv ，強5，5金裝，白色武
之後點升先最易推高戰力？
隻隻都係40幾萬

有skin就食膠？升武到加15？

其實賣AC個班 係邊度賣 有無人指點吓

屙煙都唔玩

每日一定會做嘅就係日任同公會
Pvp 都冇再想打上去嘅想法

隻蝴蝶直接融4

如果公會龍想打晒傷害係咪要升40?

你句野唔太明你想問咩

升40隻?

各20
光暗唔夠20隻 所以1 2 3*都要升盡

但點解我見第一次可能300萬 第二次得百幾萬

有bug
你見有野戰力特別低就出去一次再入
就會正常返

i am watching u

i am fucking u

打左3日麻雀
+276
+68
+236

確診數？
竟然係由屙煙導致

1傳10 10傳100
全部變晒基佬

仲有新手
快d掘哂d鑽抽哂蝴蝶pool先

我係同人換game玩 所以冇乜鑽抽

on9 非洲人 16/19 仲未抽中蝴蝶

我懷疑free左呢個pool係改左機率
未試過19抽抽得咁垃圾

但我d fd 已經中哂。。。。
有d 4抽中2隻。。。

執未

下
開game 睇下咪知
都入唔到game
已經執左啦

今晚可以買香檳慶祝

仲未維護完咩

佢話11點完
但邊有準時過

收皮 即係分分鐘食完個晏都仲未開ser
執未啊

好緊張
到底今次會出咩bug

幾點抽先有BUG

點知
fb個小編唔肯答

BTW 唔係1點TST咩..點解係11?

TST 時間係咩都唔知
唔通真係尖沙咀時間？

我頭先ingame 睇佢話03:00 UST

TAIWAN STANDARD TIME 大佬..

維持住我玩eh唯一動力係想抽埋隱形人
想睇佢有幾大波

仲有ELSA..

隻瑤係咪冇改技 ?

(GMT0)5:00 + 8 hrs 先到tw, hk time = 13:00 pm

yes 無改

愛g 定武肺

又撚
特登獨立一份notes唔公佈
就係話你知佢無改技

基佬數目

日服通告DELAY到日本3點..
有BUG記得通知大家上去抽爆佢

入到game啦 不過好lag

上次就係LAG到有BUG抽...

變異係點???
不過隻瑤咁多布 唔想抽

睇完中文我都唔明.. 即係首先要BUFF左瑤再用佢打人?

真係1999

變異唔係變黃色鴨仔係果招咩？

係LAG LAG地//但係抽野無抽一出N...

那有人融3⋯

YES 望番冰盾都係呢招

13/8 雨
今日係第四日冇玩隻驚
感覺良好

留名等 bug

登出登入睇下有冇一開3

連唔到線入唔到驚，係咪死左ser

你點入的？

係LAG LAG地, 但登入到

玩撚咩 諗住升人 強化
禁完5隻 禁是 之後同我講找不到數據

On9個scout系統 3星得3－5分，要幾多隻先夠30000分換暗隊
囉黎賣錢無咁嬲

100體個boss 點打.....分3次？
冰凍無得解
乜撚野game黎

冇 但發現出技動畫又係同原裝一撚樣
懶撚到

改動畫就好似你個名咁
應該就執

問過我未
19/19冇蝴蝶
靠保底

+1

亞服仲有無收人...

隻game 真係on9個喎...
入都入唔L 到

+2

抽re唔好咩？ 順便抽咪龍帝

舊skin冇加成

我都想棄了

佢個融3系統，係一定要朋友定自己有都得?
自己有融3以上但無咩朋友

唔係一個

朋友/飛團

到而家都入唔到，垃圾到無得救

咁多人入唔到咩
一直打緊活動冇乜問題

今次又係果個垃圾skin

咁睇來要徵友啦

入唔到...係咁連線失敗
都唔知會唔會限左登入人數

維護緊？
但我玩緊wo

次次都係呢個垃圾skin hea撚到

你惡意登入 第四個AC見

因為官方無踢人出ser 但你主動登出就入唔返咖啦

呢D時候抽野會唔會退返石比你呢

我都仲係入面...

活動伏已中

直接ALL IN拎左SKIN卷?

俾人冰住就唔會郁得番

係咪得亞伏有事 國際服而家仲入到

分分鐘又係強國人搞出黎

次次都係亞服被遺棄

笑撚死 剩係得亞服有既BUG 唔洗旨意有野賠

又無解WO

勁on9 淨化都無用

而家就真係全世界都維修啦

30000/5 = 6000 隻 = 600抽 = 420,000 石

姐係兩隻skin 入team. 得一個有效？

屌死你班ON9仔!!!!!!!!!

你地開到驚未

棄驚伯母關心大家

屌你老母 永久凍結

打個活動都咁撚7煩

哇屌你老母
新bug?

活動關第3關
第一場打唔贏boss 佢得留2條血
第二場再入場 都係兩條血

本身係咁定咩

不嬲係可以堆屍堆死佢..所以你唔打QUIT GAME照扣體

E家先知

隻女主即變60萬戰

點解

新那個核心記億，融3加15%

幾個月先返屯門一次 又塞

咁早都塞?

青馬轉線個到塞咗陣
差唔多深井先通

我愛BabyJ

要一隻定3隻？ 國際服求加
Btw機械4防到冰凍

女主就要靠其他人啦

好友名單/團友的都可以，要3隻都融3
朋友圈當中砌到出來就可以
融5則30%，應沒什麼人做到

最難果2隻你都有 我愛你呀

火法及迪加都算好，戈林應該仲難

因為永遠都係塞深井個位，所以過深井就通

大陸班痴線佬應該尋日抽爆左

戈林真係抽唔落手
抽個班人應好大決心

嘩屌
今次個核心突襲咁撚難嘅

唔求auto的話 女主泳skin 2隻老鼠 木力架 小巴輕鬆打突襲

正常水平
係上次個boss 自殺先好似好易咁

多咗出嚟嘅5星可以點用

入左黎無入game

合左佢

+5咗都仲可以合上去？

我手動打瑤都要打兩次先打得完
佢招紅蓮下下都一野秒我一隻

啱啱訓醒
有咩新野

有冇帶齊3隻破屬性石既角

齊晒啦
佢招攻擊技打中就秒

有冇亞服團收人？

我早2日果斷DEL GAME
ON9仔

屯門日日都塞到傻

亞ser 黃色 仲收唔收人

諗住賭中唔塞既一日啫

細個以為成個香港D高速公路都係塞

真係有時唔怪得狗鐵賺咁多

咁撚塞點玩

仲有呀
D仆街成撚日撞車 屌佢老母唔識渣車就死撚開啦

我記得屯公POST提議炒車個D直接推落海無可疑就算啦

事實係
好人好者渣車點會炒車 點會有交通意外姐

根本就係D人ON9
炒車應該收撚返佢個車牌添啦

屯門豬表示日日都比屯公折磨
慣了

今次個突襲用3隻火,小巴同女主auto就得, 火break完隻野都就死

新手LM
想問仲有冇人玩
好似好多人棄咁既

抽中金色個隻騎士駛唔駛RE

果隻廢架
抽女豬泳裝起手啦

岩岩訓醒
呢鑊有無bug？

我為左呢隻GAME
搞撚到GOOGLE BLOCK左我電話 唔比我再用呢個電話再開任何GOOGLE AC

屌你老母EH

點解會成個ACC block?

呢個好笑

開左既account無block
係block左個電話號碼 不能夠 再係google 開account

笑什麼笑
個陣刷撚到廿個ac
韓日國亞
4個ser都開齊晒

比個屎忽google 班友屌下就得既啦
已fc

ok!
duel
diu
deal

之前課29蚊課到打電話解lock又係你？

個個係炸雞
唔知佢溝到CS姐姐未

兩大經典

仲有請半日假等開SER
三大

講真 4點起身打鬥技都聽得多 爭第一
4點起身做海豹真係第一次

好似賽季後會有位置,你紙條一下他們團長

今次突襲pass使唔使重置
同埋有冇國服公會收人

瑤係咪唔洗抽

想問有冇得偷睇d 高手 守護石點配
想照住黎抄

最簡單咪開個pvp 榜睇下頭幾名D 人

睇到佢用咩英 但點睇守護石？

又話個pass送skin嘅？
之前係咪鳩估

冇話送
要比3000鑽
30lv 果到

亞服會唔會有人有戈林融3?
我發覺全世界都無，就連有1隻戈林的都只係極少
男角 + 大叔 + 咸濕 真係無人權

係唔係計平均數

唔係計平均數，每隻睇
隻火法唔夠數

但計左我+15%

無，計左5%
你見係 『收集命計核心』與 『%數』中間有個3/3 或 2/3
佢前面有個剔號
你第一個+5% 達成3/3，所以成功加
但第二個你見仲係2/3前面無剔，即未加

屌唔屌得過個pass

有人融5

咪又係睇運
好彩咪抽到小巴
唔好彩咪抽最強的羊

亞服?
抽到融5，肯定gay

利申：gay，歡迎加我

係計左15%
計5%係咁多戰力

計15%係咁多

520555/1.05*1.15=570132
唔知係bug定點

韓服傻閪最多得隻溶2女豬

想問係咪仲未入到？ 更新仲係error

國際服

而且我都只係抱人大腿

買隻石號
抽到熔5 加番自己好友

咁樣真係似有bug
呢D bug愈多愈好

識玩，但line game要你每7日login一次
都咪話唔煩

去買波嗰度睇

買波

依家朋友變有價
好似有人100T 收火法融3 fd

冇波=不了

HOOEOEEOEOOEW屎屎昨杳屎昨杳屎昨

amazon買notebook咁Q快既!
早幾日先落單，今日見佢準備派送途中

係呀
你買邊部

我12/7 ORDER 23/7送到我屋企 (中間係因為個AC新 要認證地址先遲左)

最後買左上次貼個部，asus vivobook s14
多D色選同埋平D，細路女唔好用咁貴
依家成日唔洗返學，乜叉野都zoom zoom zoom

11日，美國寄來都算快啦
希望我部野收到後齊齊整整唔好壞

之前都有諗呢部
不過個陣係考慮個MON真係太細 睇到鬥雞

細路唔係打機好夠用
同埋算係美觀呀

身為一個會打機的老豆係唔會比自己個女打機
特別online game
深知世途險惡

其實amazon買平咁Q多，仲要全球保
點解硬係要多此一舉係香港買貴咁多呢

因為香港未係咁興起上網買野(貴野)

通常大家心態係
呢D貴野 仲要電子野 要係店鋪入面射精火眼咁去CHECK

但其實外國國家好普通

香港買得最多咪淘寶
再唔係比盡都係HKTV MALL 呢種本地比較大型既網上店鋪
叫做有信心保證 有安心感

hktvmall其實算係咁，愈來愈多野係入面賣
想搵下D無聊野佢都有
不過衰就衰在要食水魚價
貴過出面

因為香港買即買即有
2年保
最重要唔係人人都知原來網購平咁多

不過講開D 保養其實都算多餘
有保整機都係貴

的起心肝搞掃sp關既角 真係好爽

國際服 哈姆太郎收人 (5個位置左右)
為下季準備 (星期日完賽季才收人)
要求單場光暗280 其他450萬 基本一天1~2龍 每天必須打龍及公會戰
有興趣請小紙條會長或副會長

暢快體驗

如果買都唔算貴，第二時壞左其實都唔預整架啦
部野有埋SSD真係抵吊到爛
咁有個全球保養點都好D
我唯一係驚佢咁唔好彩一買返來就壞，咁就pk，所以有個保養點都叫好D

想入 但點睇自己邊到夠280 450咁多

有錢有朋友

例如火屬
你係自己角色度filter火屬出來
數頭20隻4星或以上的戰力總和 (3星或以下唔計)

巴打講的450萬，即代表火冰木機械都要各自有450萬戰力總和
而280即暗及光都各有280萬戰力總和

升晒sp角 包你450萬

20隻 4星以上60LV+ 全紫裝就夠450
光暗比較難係因為光得16隻角 暗得18隻 所以連2星 3星都一定要練

我好似夠呀

你小紙條會長啦 公會 >排名>13位

有冇人有穩定刷活動戈林嘅陣睇睇?

好慢
係咪要打到今晚

應該隨便齊光水火角就夠打 三關都係依隊auto

呢兩日都係全auto
冇咩感覺
但明顯刷得好慢

我落小烏打石

［img]
呢個陣一個鍾打到1300體左右 不過我打手練度高

竟然咁多人討論隻驚

核心突襲打冰法有滴水流落去個畫面好正呀

男主冇用skin?
點解會落巴拉克既

男主唔著skin？同埋冇火隊有冇得用其他頂住

安妮都得

唔好屌，中左龍廢老

咁快30lv

琴晚掛左成晚戈林用左9000幾石左右，淨係咁都升得上30lv

其實唔難
5場戈林就74經
升1lv 先100

cls 掛一晚升下先

巴打有冇reset突襲物品

突襲一定要re 先落到下一階

我見佢要用石諗咗諗
第一次玩遊戲要用石先可以換pool

有SKIN +屬性強化3

閪驚唔係名得虛傳

炸雞
中招未!

應該就快
我隔籬3棟都有人中

哇 仲無wfh?

我講緊屋企
今日科學園又爆food lab 個位爆左單
但見佢地照常營業
今日既食客RIP

正常同屋村中都個別wfh
不過中共7子黎左之後 激減確診

又然

唔反了唔反了

DQT 都1星期1池
常態

課金啦 望

D架仔課到咁癲 1日1池都得啦

搵唔到個post

亞服 CupLife 招人呀
快D申請啦...

榮根skin 屌

點解屌呀
黑skin有潛力改強啵

熔1

3000藍石比d咁既野我

聽講中黑skin多

舊skin冇 記憶加成
又成為condom

點解唔出里皮泳裝

點算
日日訓到3點起身
早上7點先訓

咁咪早睡早起囉

Pass中肚仔

好你少少 早上5點訓 中午12點醒
天光先訓會訓唔著

我都係喎

我地同床嫁

你幾時變咗鬼
btw 不過前日煲英雄學園煲到10點先訓

EH改變左我生態 點算。。。已經棄左

自從棄咗之後就唔洗moon定4點鐘準備去打野 心情開心番晒

今晚早瞓！

推下

呢個post仲有幾多人係未棄坑
仲有登入個d唔計

未棄 但一蚊都唔會課

等睇出超級池 逼人課金

點解明明同一隊一場可以KO瑤但打返戈林一條血都未扣哂就陷家產

仲未執

未棄

發覺上手啲守護石鳩放
好唔好用石拆哂落嚟再裝過

點鳩法先

咁樣

睇落啲部位係咪唔夠一套

我諗集中返應該有幾套 未好詳細睇哂

收AC唔驚人地退錢咩

我同人換game玩 到時咪大家攬炒

俾齊6件裝安妮先
我記得你有女主skin添

小巴， 安妮，腳，女主 依四個主力齊晒裝先
最後一人可以落 巴拉卡

在下

有冇人有迪加溶3 fd 加

有無人搞基
想重玩mhw

PS4?
而家更新隻GAME

yes
ps4

之前玩到完左金獅之後就冇再玩

me play緊pc版

單挑緊煌黑
仲未通關

我既武器令我難d

我玩開半輔助半攻 片手

Me手殘黨 玩緊無腦徹甲

幾時同禾玩
組團做殘廢團

真係愈來愈少人玩

仲玩緊

國際服 哈姆太郎收人 (3個位置左右)
要求單場光暗280 其他450萬 基本一天1~2龍 每天必須打龍及公會戰
有興趣請小紙條會長或副會長

冇野好討論姐
掃完sp 收皮

又唔打pvp! 掃sp比你全身金裝有咩用!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全四星角75lv 紫裝30夠做？

夠20隻就夠一定夠 75LV 紫裝 一隻26萬左右

宜家無，聽日開始升
一直都無搞過

唔緊要 你想入我都可以叫佢地收你先 反正我地依家有2個AFK左

國際
有冇公會收人
而家個個得幾個活人
想換公會
戰力200萬

我同樓上一樣冇升啲廢角
木490其他唔知
我升完再搵你thx

亞服 黃色方舟
隨時有人員變動
有興趣可以tg我排住隊先，呢度排隊唔係分先後次序，係鬥快覆到我msg

必須入Tg group

目標5名內 今季第6名，同第5名只輸一條龍分。
需每日上線/簽到 參與公會戰相關，PvP需求5人戰240萬up。

打公會龍需求：
火，水，木，機屬每刀550萬
光屬：每刀400萬
闇屬：每刀450萬

內有大量課金基佬
歡迎多野講/課金人士加入

有意可tg ：

BabyJ有冇興趣過檔

我地換緊血 吸緊啲高排名人士

輕輕幫基佬會長推推

笙哥哥

Repost

亞服 黃色方舟
隨時有人員變動
有興趣可以tg我排住隊先，呢度排隊唔係分先後次序，係鬥快覆到我msg

必須入Tg group

目標5名內 今季第6名，同第5名只輸一條龍分。
需每日上線/簽到 參與公會戰相關，PvP需求5人戰240萬up。

打公會龍需求：
火，水，木，機屬每刀550萬
光屬：每刀400萬
闇屬：每刀450萬

內有大量課金基佬
歡迎多野講/課金人士加入

有意可tg ：

我唔要自爆啊

之前小紙左冇反應係咪姐係冇機

你咩名你密BB100啦

2020年8月16日 雨
今日心情好撚差

遴選有無用？

遴選個池供到棄驚都未供完

伯母

點解差呀

暫時唔過啦，現在個會D人其實都幾自律，
同埋睇住個會長日日點名，望見佢都覺得辛苦，
加上玩左都兩個月度，一開始已經係呢個會...同佢地都有D感情
不過都要多謝你邀請及收定個預約先
第二時如果有誘因要轉會，我都會優先考慮去你們那

會長日日點名真係好辛苦
好啦，希望遲啲有機會合作

大佬是咪國服
想加好友

我地會長日日掛住玩高達 好少上水啦
仲有無位 見到你地公會好有決心 好上進
利申 每刀600萬up

咪屈 公會太多基佬
為保菊花潛水自保

係咪有高達團呀 岩岩單雙排都少佐左 可以玩返NG

炸咗你黎食

遇著幾個又傻又蠢又鈍既人
仲要指返我錯

sor囉

我唔接受道歉
我要佢地重新投胎

返工係咁咖啦

唔係返工我無錢收

超越5之後賣晒？

咁你屌我啦

你收我錢

屌得 唔錫得嘴 有原則

可以渣\

講不出聲講不出聲

亞服 CupLife 收人呀
有6個位..
有冇亞服的巴打想入呀

仲邊有人玩 等合團啦

囡呀, 快D出埋果兩條囡

片手玩寒氣練成又幾撚勁喎

有無保就業懶人包

冇人玩抽埋佢財散人安樂，4萬抽左Re pool暗隊，巴拉卡，龍主，龍奶

我連超渡之地都未打

你有工咩

無 想知有無錢派

冇就業又點樣保就業

保送就業

幫囡囡睇下都得掛

我要抗疫基金

有冇屠龍人士分享下點先打到40 萬 依加keep 住打完x3 就冇貨

最尾條血要剋屬先打得入
姐係要練度高先

我隻木奶 上哂金裝 鐵屬 有光隊都去唔到x3 血
開始覺得比人呃撚左 養隻垃圾

龍skin無雙啦 有光隊要力架先有用

打到314000咪算囉

國際服飛空團招人

本團NMSL今季排名42，旨在輕輕鬆鬆鄧梓峰，現有少量空缺，現誠招有心長玩養生玩家：

申請加入之團員必須履行以下事項即：

1)飛空團：每天簽到
2)飛空團戰：每周不少於7次
3)公會龍戰：每天最少合共2百萬傷

有興趣者請小紙條聯絡團長或副團長。

屌
要返工啦

冇事嘅
返到去食個lunch
碌下email都冇咗3粒鐘啦

上次d石 賠左未

又可以開盤今次維修有咩BUG出黎

好似差data lose 係未做過

未
睇死佢真係20號先賠

Lose 過啦 早排先勁多人話開game 無左個ac

今日比公司玩死
11點10分落波 要我地1點10分返到
話過左lunch今日無lunch hour
咁我吞個杯麵就衝返工 依家都有啲胃痛

然後依家話好多人無食飯 又有一個鐘自由放飯

尋晚有冇被雨淋濕身
今日有冇唔舒服呀

本身有冇wfh個D先?
如果有就真係要背後吊柒個老細無人性

叫HR同事出黎切腹啦

咁多人同一目的聚集起地鐵站
會唔會違反限聚令
HR同事有冇出信解釋呀

無WFH啦 有既話邊洗衝返公司

有wfh今朝9點就要開工做野, 勞工處都cls

賺左咁多日 WFH本身都唔係做野咖啦

我輸左幾個月 諗住贏返次 點知今日仲衰過平時

本身唔駛做的, 只係浦唔浦頭咁解..
本身要做野的, WFH真係要做GA 你唔做D單唔識自己走..
利申我係返去扮工, 女人WFH仲煩過返工 張單走遲半日都俾MGR問位置

WFH做野慢好多 其實佢比我揀 我都揀返工

有期我都係WFH..做野時好專心, 因為趕住交貨
不過都係做野做半日, 打機打半日
趕唔中去郁下MOUSE換下畫面

我2月個時試過幾次WFH
次次都控制唔到自己打左成日機 最後夜晚做野

伯母有冇兒子生性病母感欣慰
WFH夜晚仲咁勤力

【レピン確率アップ不具合に関する追加補填配布のお知らせ】

コアリバース「守護の妖精王 レピン」契約不具合に関する追加補填が、詳細の通りメールボックスへ順次支給される予定です。

[ 受け取り期間 ]
8月19日(水) 17:30 ～ 8月24日(月) 23:59

以下詳細をご確認下さい。
咁爽手無玩野

岩岩回左13300

可以瞓身射落去金皮度了

今個WEEK出ELSA..又要等多個WEEK..

幫手推，個個棄曬驚

下week執左啦

收到13300石

玩咗個幾禮拜就要執

呢個花生未食過

有個大陸仔 好慘

8月8日，算近喎

on99
e+先知有pass要打 得返7日可以打到咩位

用石升咪得

可以點auto?

唔明

點AUTO打

你講緊邊個pass
活動咪 用返3屬入隊就auto 到

試下先

唔多夠抽

係磨死架啵

抽完先發現今期唔係金 skin

今期係咪可以skip？

唔知。 我以為活動既大佬會係金skin 諗都冇諗就抽

大佬唔係隱形人咩？你真係當佢透左明啊
下期應該仲有last一隻

真。透明人

今日4抽收工

搖最後又抽到28/28

熔得幾好就算

尋日真係回返13300石，可以抽埋elsa 件泳衣

但Elsa 好似無咩用 打龍都慢慢無佢地位

留返等透明人好過啦

第一下已融到咁，唔係幾好直頭係好好添啦

why not both
抽完應該可以棄game

抽完要鑑賞品評，又唔洗棄住既

係咪下星期改版出新章? 有冇資料出過?

0

垃圾驚 無營運理嫁

7月講既料黎

屌 抽喇 次次打活動 滴汗果幕都扯扯地

係邊度有得睇個D料

滴汗定滴海水藍色架
好撚驚

我今朝都有類似情況....
不過我係抽中冰法個條動畫出事，等過馬路，附近好多人一齊等緊
我手拎住電話 + 阿叔麻甩佬FEEL + 中左的大特寫泳衣動畫
個下係有少少尷尬附近肯定有人見到我電話個泳衣動畫

成班肯定扯晒火

唔知點copy 條link

去佢FB 網誌果part
8月15果個
有講8月尾改版 出第二章

藍色好出奇咩
綠色都有啦

綠色應該有菌喎

我見佢對上一次講新update都15號，可能官方逢15號會release下新消息都未定

無聊細心睇，原來係佢打算1個月1新章

大家allin左未

130下唔中 冇石了

唔係6月講嫁咩

撚狗咁撚 見到D野

5季夠佢玩多一年
hea 到

7月啊
6月唔覺有出過料

10下唔中收手了

有咩分別
以家都仲係未有!

跟唔到呀
我陪唔到你聖誕拆禮物

今朝allin已中，剛剛好重有下次28保底石

做乜個個都allin
明明呢隻冇乜特別

佢個動畫

特別多肉

咁多石

因為真香
而家當隻GAME短炒咁玩, 無晒石抽唔中咪閃

隻冰法勁唔勁

張圖好胸, 實力就反比

body兇狠
實力碌撚

聖誕入黎個po 到吹水睇我拆禮物囉

我以家都入黎嫁!
不過呢到冇人講野 成日都
我日日MON住POST

原來開左男主 冰奶SKIN RE池
手上得3萬石 ALL IN還是等最後泳裝藍SKIN好？已有女主SKIN

咁你又唔開話題

藍skin 出左啦
得返個金skin

唔建議開
成個pool 都condom 黎
唔排除會有日返生
但依家留石等金/新角仲好

THXPVE打得好辛苦

我之前淨係抽過龍皮木弓同冰奶，泳裝女主咋
邊似得之前d巴打成set抽齊

真 玩咗個幾禮拜開始小小悶

個gif好似太大

龍skin 打pvp 有價值
但唔值得allin
等下先啦

多謝大家j持

巧毒牙

龍SKIN 打PVE 又真係最有用既...

1次3隻5*

第33抽

半夜三更先曬

Dllm line game出沙灘準備除褲無啦啦彈個男人出黎。。。

33抽都叫曬
好撚窮呀

當連驚都唔想開嘅時候 就係棄驚之日

咁快呀
唔課感覺良好咗
休閒一日登入一次勁輕鬆

湯巴唔開驚喇?

唔快啦，上年11月到依家

4點RESET成日3點幾先醒起要開驚

我比EH搞到都係咁

湯巴

呢到唔會啦

EH世一 EH不滅 EH萬歲

香港太多不公義啦
不過貓義工都係因為之前好多負面花生先比人壞印象 (好似保險咁)

當事人有冇委屈

活動無變
日任又係咁
但佢又無公主咁輕鬆
個塔又搞到咩一日打場ON9到喊

EH 我驚都DEL埋
隻GAME幾好都冇用
營運 狗改不了吃屎

1個篇章分4集 每集1個月
拖長晒個更新
其實活動都冇咩活動可言
核心突襲/PASS
無啦

我等到依家係想知佢個主線可以拖幾耐先出
佢出埋又無乜特別應該都棄得
同埋佢日任日日強迫你做8/8個日任真係好白痴

湯巴記得要等到條女出黎呀

其實營運好ON9

7月頭出情報 拖住你先 跟住再同你講8月尾更新
呢到前後差唔多成2個月
一個PV幾十秒 就拖到2個月
好難睇到隻GAME會有咩大變化
同埋佢D更新/新玩法係一次過爆晒出黎
點追得切
好大壓力 呢D真係

打機啫

所以放棄

以家玩DQT 課金都課得好HAPPY

想問抽到冰法個黑皮裝唔裝備？
個個都講到咁廢 有D想就咁當外觀

你搞男人好喇 唔好搞貓啦

聽晚我又去佢屋企打牌 又可以熊抱佢隻貓
(隻貓係男,已閹,唔會大肚)

轉行做賭徒?
學下我唔煙唔酒唔嫖唔賭啦

純粹玩下咋
打半日都係1百蚊左右上落

好,1百蚊俾你 貓俾我

佢隻貓唔怕人 第一次見都會比人摸

一係冇人吹水
一係凌晨吹水

點參與討論

原來又出咗新角
我決定每次一抽為表示不滿

打龍幾時可以skip 㗎

咪係... 貓主S的討論俾人忽視左

廢青作息係咁架啦

你現家覆都可以重新討論

得翻7000石下個pool點算

仲未執咩

有無人知尖沙咀邊頭有得換錶帶/錶扣?

700石夠你中10隻啦

唔係賣錶都有?

乜仲未執咩？
出到透明人pool未

未

gay test

Game荒

就嚟又一個PO
睇嚟3個月後可能上到100

3個月之後先1001

要返工，唔凌晨吹幾時吹

頂 我今晚都返夜喎

最近掛住玩 fall guy

最近將想課金啲錢拎咗去玩美股

我依邊飛空團line group好多兄弟都有玩股票 我見佢哋成日傾

想學嘢

有無迷宮 攻略整合睇下？

有無用program炒
我見公司啲人用program炒 一日出入十幾次
有時收內幕消息

高手嚟
我呢啲人肉點同電腦鬥

自己申請入會囉 4DG 亞服團
歡迎大家加入

你講個隻係開住個program睇岩後手動自己親自落盤
定係set好哂野自己計數電腦自己買個種algo?
如果algo，你公司D人係好野來，應該請佢地食飯叫佢過你兩招幫你set返套

我隻貓用開平地式紙皮貓抓板
新買咗隻直立式麻繩貓抓柱
佢好似唔撚識用

貓相呢

加貓草都無用？ 以前有張藤椅開頭企起身磨椅背
不過佢推郁幾次之後就直接跳上去當橫版磨

屌 我果隻有爪板唔用
係鍾意爪我張櫈

抓沙發就唔洗教

晏D試下加

你個隻咁串點教

me果隻好暴力
又小器 又識扮嘢
有次我女朋友上黎探佢
我一行開 佢就係度"嗚"
我一出現返佢就係度"喵"
演員黎

你女友試下拎條醬睇下

垃圾驚有更新未

有冇國際既人要轉團

起身了禾

以家食撚廚

亞服有冇前百公會收人

亞服 CupLife 自己申請

此驚已死

死咁我覺我又未，仲有唔少人玩
不過應該無人會再掛住隻game而訓唔著

依家出新角嘅反應係「哦 係咩」

早

抖

玩就會keep 住玩既
但感覺冇咁上心

就個令月前，我記得無野攪打Q哂D野
臨訓前都仲會點開角色欄位每隻望下自high下
依家已無
keep住玩其實都ok既，如果唔貪心，每星期都有唔少石
同埋上次復活補全部補送石個下幫佢加左唔少分

想問點解一個圍剿未打得
另一個打龍直頭未開放
我係咪miss咗啲野 要報名咁

團剿咪打龍
12點先打得
因為依家11點前係團戰報名階段
你要入團戰果到set 隊

【活動】票選你最愛的英雄
新章節！新內容！新英雄！即將登場\(@^0^@)/
為慶祝即將到來的更新✨
四位新登場的英雄帶來了禮物要送給大家。
挑選一個喜歡的吧！

■ 活動時間：2020/8/24(一)發布後 ~ 2020/8/30(日)14:59(UTC)
※2020/8/24(一)發布後 ~ 2020/8/30(日)22:59(TST)

■ 活動辦法
透過：
來票選你最喜愛的英雄，完成問卷即算成功參與活動。

■ 活動獎勵
獲得最高票的英雄，將會把他的禮物贈送給所有人。

■ 注意事項
1.獎勵預計於活動結束後發放，發放時間將另行公告。
2.活動留言由Asia / Global / Korea等伺服器社群共同統計。

※LINE Games營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

條女一定抽爆....

獲得最高票的英雄，將會把他的禮物贈送給所有人。

小氣到又送鐘果D 濕尻野

正確做法：獲得最高票的英雄，將會把她作為禮物贈送給所有人。

什麼叫她的禮物?

咪又係紅石/鐘果D 公廁掛機野

國際服 哈姆太郎收人 1~2個位置
要求單場光暗280 其他450萬 基本一天1~2龍 每天必須打龍及公會戰
有興趣請小紙條BB100

棄晒驚先黎新章...有L用咩

覺醒迪恩 係咪又諗住出一個新skin 系列

正 成日allin babyJ 啲石已經5萬幾

龍騎<女主...仲想出個點on9 既skin...

呢D 唔係skin 黎wo
新角wo

咁岩好彩姐

但係佢寫做覺醒迪恩，似真係skin
lie game可能諗縮數，混埋新角度扮有4隻

角色覺醒
這是一個提供額外的選擇系統，英雄將透過吸收裝備來轉化自身。英雄跟裝備都需要強化到一定的程度才可以進行角色覺醒。
當英雄進行了角色覺醒後，將不能再使用先前的裝備，只能使用新推出的第二季的新裝備。

第二季新裝備
第二季的裝備將會隨著新一季的內容更新。
新的裝備將可以透過新的裝備副本取得，只有覺醒後英雄才可以裝備第二季的裝備。

似依個WOR

咁仆街啦
如果覺醒完型咁多
條件一定好Q高

佢話會有2個新隊長
反而想知3個入面邊2個

黑絲應該點都有份掛

男人就掟落街啦
冇人要

吊...又延長兩人限聚令及晚市禁堂食

831

然後又近101
又繼續延長落去

等我估下
獲得最高票的英雄，將會作為新系列最後登場

雖然問得有啲遲
但係核心突襲個基本商品re唔re set 好

國際服 仲有無人要搵公會 1個位
前2季都20名內
每日打飛龍打公會戰就得

出新英 +得一頁

已經冇眼睇落去,...咁9 既系統都有

真係出左先算啦

新英消息好似由韓服年頭拖到而家
冇乜人有感覺

已經一早知會出
D 圖又見過
又冇新資料
唉

出左家教既game
但中資唔想玩
搞到好想重煲返套野

同一拳個格式一撚樣
換隻公仔當新驚

爆哂大冷 點估

有興趣

Tg @hk1014

我都係4場中得1場

9成人壓左你身上 戰神都有輸既1日

收到風BabyJ 收左錢打假波
已fc

亞服 黃色方舟
隨時有人員變動
有興趣可以tg我排住隊先（暫有一位）

必須入Tg group

目標5名內 上季第6名 同第5名只輸一條龍分
需每日上線/簽到 參與公會戰相關，PvP需求5人戰240萬up

打公會龍需求：
火，水，木，機屬每刀550萬
光屬：每刀400萬
闇屬：每刀450萬

內有大量課金基佬
歡迎多野講/課金人士加入

有意可tg ：

係facebook個gorup - EXOS HEROES - GLOBAL / ASIA / KR
見到D人將唔同角色出招技剪左片配上音樂睇落真係幾型
隻GAME畫面靚，如換營運及更新更快就好了....咁就應無敵

好似冇咩出好嘢

主要都係搏錢箱同升裝肥料
一下50石，少少貴

升裝肥料 我一日買1次光卷 100石

死神個ac賣咗6舊水

賣埋魅影

綁咗自己fb賣唔到

邊到賣？
我都想賣左佢

FB 死神brave souls買賣區
8591都有人pm我 但當時已經賣咗
有market趁早

新手買初始有邊隻要有
隻驚仲歡唔歡迎新手玩

之前糞營運 而家好咗少少少少少咁多
睇你仲想唔想入
開局都係巴索利(有蘿莉skin最好 冇都得)
加隻龍騎士skin就差唔多

或者你可以po啲帳啲價錢俾大家幫你睇值唔值

我爬下角先

龍騎士skin係唔係迪恩?
有蘿莉skin最好 = 係唔係即係揀蘿莉果個就唔洗揀原版?

1.龍騎有7隻 大概係 蕾拉>冰奶=巴拉卡>迪恩>其他
2.係

好悶

巴素利 安妮 木弓 呢3隻pvp人權角（t0)

pve 就龍騎係列啦 當中龍主 迪恩最萬用啦 有佢1隻加返隻奶都可以過得哂pve咁濟 pvp都仲算用得下既

依家game變左 儲角色game，每日skip skip，之後每星期四就抽抽抽。 唔知重可以頂到幾耐呢

係 而家出角出得太快 1星期出2隻skin 點抽得哂 都唔比人回下氣 佢2星期出1隻就差唔多啦 等人草下石 差幾抽保底既 大把人會課埋保落去 d人見咁密出新角 難追既都灰哂棄哂啦

我變左只追囡囡，有鑽多就抽埋黑皮，無就只抽金皮同藍皮。再無咩鑽就睇樣先抽。反正 出果時幾勁都好，好快又比下一個列ko。

有得賣好賣啦
好似EH咁
以家我個帳100蚊都冇人要

咁大個人第一次比人盜用信用卡
好麻煩

29.9出左事

課金卡冇出事
出事係其他卡

用過黎做咩? 淘寶?

我個帳綁左fb
想賣都賣唔到
只好係度hea玩

我都試過
仲攪到我唔係好信信用卡，每個月都會望下簽左咩
我係某美資現在很多人去開戶口的銀行有張信用卡
當時同時申請左附屬卡比我老婆
而我老婆本身又唔鍾意用信用卡既...開左比佢後，除左打開左封信外
張卡一路放左係個有鎖柜入面，一直未用過
跟住係某天，我收到sms通知有簽帳，覺得好奇怪
入去睇有人用來簽左netflix plan (好似係來自墨西哥，忘了)
係呢個無可能有人知成張卡資料的情況下都出事...
肯定就係有內鬼大約4定5年前的事

我課金通常都係搵game幣公司買點數卡
再redeem入appstore/google play store
之後先課

香港買日版食水深..所以長課我都直接用信月卡KO佢..
以前一去日本就買定2-3萬YEN 看門口先

未試過買點數會貴過game內個價
不過可能你玩果d日本驚係課日元

唔係
係paypal 出事
比人偷左黎ebay
我最近用paypal 都係香港網買野

嘩
張卡收埋都比人偷到資料
咁似銀行有內鬼多

我paypal 出事比佢hack 左個ac
直接碌到

好彩我幾張卡個銀行都block 左條數 / hold 住個數
今朝打電話過去都好順利搞到

我暫時又未至於對信用卡失去信心既
但睇黎我上網要小心D 囉

肯LOCK卡唔過數都係好事..好過等退款..
不過我試過係日本旅行時買日馬野 因為換左AIRSIM
收唔到香港電話同SMS
LOCK撚左我張卡
要我打長途返去解LOCK

係，個陣有諗過報警
不過見金額細，條友又係外國用，最終又無出事所以費事煩
同埋有同銀行投訴，間銀行淨係解釋話可能我係唔知咩情況漏左出去
賴返我轉頭...
所以美資也未必一定好....

上網小心D岩既，同埋一定要每月睇下月結單
如果個次唔係發生係一張完全無用過的卡，我諗我都唔會知佢太明顯

日元以家7.2幾
比你低位6.9換，都係690:10000
遊戲點商以家先680

點會用信用卡！

牙屙sick ball

好多日無見你浦頭，衰鬼你去左邊來

690*4%=27.6
仲抵

都唔係好快姐 星期1出個D全部都舊角
水著黑SKIN咁渣 大把人唔抽啦
好多人依家長渣4 5萬石剩抽勁角同金藍SKIN
同埋隻GAME本身都係儲角+掛機GAME 都無變過
反而每日玩半個鐘就咩都做曬幾好 收下石抽下野 夠養生

我棄咗驚架啦
不過仲bookmark緊呢個po

呢到好多人都係！

都唔係快
依家D 人係覺得太慢
一個系列玩7個星期wo
而且出D 角一半都係pass 咁濟

gay

艾粒u bbg

問game 既野，12個鐘無人答
講其他野即刻推2頁

掛名驚po
實際係吹水po

吹水即刻推幾頁

如果有一鍵skip仲好

咁不如唔使打任, 直接日日派獎勵算啦

你又啱喎，反正都係計戰力姐，login就派

唔洗玩既game 就係好game

因為IOS係可以轉完地區之後直接港紙結算
不過果個ID就唔可以再DOWNLOAD新的日版GAME, 所以手持幾個ID
直接買點數的一個, 港紙結算又一個

不過680:10000羊係邊間 差唔多要入點看門口了

igamebuy
685

htm
680

都幾多舊人棄左

比人當狗咁撚咁多次
想唔心淡都幾難

有新skin資料未

得返隻隱形人炸嘛
金skin必抽的